「傻淡末日」美國以後都唔會再有股災

打仗又好，全國內戰都好，美國以後都唔會發生股災，點解？？一出事即刻Block唔比你沽空再順手Block埋唔比你買sqqq之類etf，睇你重點股災